求救！dse前拎缺點

請問各位巴打絲打
今年小弟中6
係dse前拎左個小過會擺係中6嘅成績表度
聽人講會影報asso/HD
係唔係真嫁？🙏🏻🙏🏻🙏🏻

[quote]請問各位巴打絲打
今年小弟中6
係dse前拎左個小過會擺係中6嘅成績表度
聽人講會影報asso/HD
係唔係真嫁？

會
每個缺點會有3分penalty

係呀，書都冇得你讀

認真？我都準備拎

係 個缺點會計落asso果度

係呀 本身我DSE 28分 中文二左
想去報asso
點知因爲中學畀人記過缺點唔收我⋯
要retake一年洗底先上到岸

你DSE 30分邊個連你有冇缺點

真心答你 onlun9
中六拎7個缺點 而家入左u
自己諗

Degree唔睇姐。唔知道係hd/asso點睇

搭單認真問 100日abs有冇影響

你冇啦 以後等拎綜援啦

痴線 好誇張
自學成才 學校點睇？
利申個個月真病睇醫生計埋十幾日

你死了

可唔可以問下巴打幾多分

其實banding無乜問題
通常老師加同學先會搞到唔想返學
仆街同學當睇唔到
班老屎忽成日踩尻學生
特別係姑婆黨陰陰濕濕咁
仲有堆教畜用成績標籤學生
差嗰堆=廢柴垃圾
甚至話你樣有問題腦有問題所以讀書唔掂
望住隔離學校band3但係日日開心過都幾羨慕
自由不在話下 老師無咁大架子又肯陪學生玩
這些機會 我嗰間似監倉多啲
就算band3都好 有心讀去到邊都一樣
就算band1一樣有人DSE拎5分6分好多仆街好黑暗
利申 所謂band1女校 學校分banding根本on9
利申2 留過級之後讀書讀到寸返當年叫我退選修科個廢中

我記過小過添啦
最尾DSE 4+2 34咪又入到HKU
一句到尾:成績至上

我中六有小過 我報eapp 照upload左有小過嘅成績表 一樣都收左我